69無去，今次決定出

係切就話切啦，暫你老母！開槍開得咁開心，睇人死睇得咁開心，一啲人性都無，完全over晒我底線，死黑警，屌你老母！

support

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計